罷買大集團大商場，支持街邊小店

唔去大商場
唔去連鎖大集團買野
只幫襯街邊小店

仲要日日做，咁先會令地產商大集團無錢賺。
從而比壓力政府。